香港仲有冇機會出到一個紅遍亞洲嘅天王巨星?

唔講拍戲個啲，歌手嚟講，四大天王之後就好似冇人個名夠響

好似得e神叫做多人識

宇宙GEM

冇啦，唔通星夢個啲得咩

宜家香港造星能力=0

腥港唔配有GEM

其實亞洲都好耐無出到真正巨星

吳業坤

G dragon

rain算唔算

陳偉霆 GEM 王祖藍 angelababy

香港其實真正講很上紅遍亞州其實得校長同哥哥，最多加埋成龍

呢堆東南亞都出唔到
唔好話日韓
近呢20年 真係得gdragon做到
連登仔點反都好 呢個係事實

好似去埋荷里活擔正做主角

發哥呢?

慘 成龍紅到去歐洲 非洲
都只可以最多加埋

認真 王嘉爾

成龍知名度 = 所有香港藝人加埋再 X 10倍

成龍奧斯卡都有獎拎都只可以最多加埋

我地一齊期待
I WILL BECOME ANOTHER PERSON

發哥都無?

阿Bob

最紅一定係成龍
反佢都係咁話

Rain

佢啲動作戲痴撚線咁勁

許靖韻

陳奕迅差唔多同期既咪謝霆鋒囉
雖然依家真係鳩鳩地咁款 但當年佢算係香港數一數二紅到中港台 日本唔知算唔算有名啦 同去埋蒙地卡羅攞獎 個啲獎出席既都係啲國際名星 Jayz個啲

哥哥係紅撚到日本韓國 成龍直頭真係完全純香港人底初時字都唔識多隻咁沖出亞洲

周星馳呢?

你咁講的話
我覺得伊健仲勁喎
佢日本知名度真係爆哂

講真gem真係最有機會
每首歌hit rate都keep住爆
睇佢光年之外同期嘅mv
hit rate同個期lady gaga出嘅新歌一樣

我都認同你講法 不過我都係覺得謝霆鋒當年個勢勁啲 當然古惑仔帶起既都勁啦

但暫時佢只可以話係中國市場最紅？

李小龍唔計香港人的話
成龍一定係香港史上最大粒星

謝霆鋒係勁
但係都只係香港同內地
台灣唔係太覺得佢紅
日本亦搵唔到相關消息

BTW 如果唔係金城武毒撚性格 我覺得佢應該唔止今日成就

梅姐 王菲都唔算?.?
雖然可以話王菲唔是香港人
不過冇香港就一定冇而家既王菲

之前 來自星星的你 果個男主角 當時算係最紅

連南亞都大把女仔睇套劇

Bts紅到去美國

金城武呢啲應該係要紅到韓國東南亞 太靚仔
但當年謝霆鋒台灣人氣都好勁架 依家就應該年青人唔會點睇佢聽佢歌 個陣係台灣都出好碟好賣得 個陣陳奕迅都應該未係台灣紅

你係咪倒轉咗，大彎區講普通話既腥港先配有gem ，果班只肯講廣東話既香港人先唔配擁有gem 呢？

李小龍好似係美藉華人

樓豬都話唔計拍戲果d，以歌手計，最多加埋都好合理姐

羅莽呢

美國當地時間8 月12日，全美青少年選擇獎（Teen Choice Awards 2018）頒獎禮於洛杉磯正式舉行，歌手王嘉爾以個人名義摘得明日之星（Choice Next Big Thing）獎，成為首位獲得該獎項的中國人。

全美青少年選擇獎是由美國福克斯廣播公司組辦的年度頒獎禮，始於1999年，旨在獎勵該年度在音樂、電影、體育、電視以及時尚等領域的傑出貢獻，優勝者由13至19歲的青少年投票選出。

今年6 月，王嘉爾以個人名義入圍該頒獎禮的音樂類單元明日之星獎，成為繼章子怡（2001年最佳女主角提名）、成龍（2008年最佳動作冒險男演員提名）後第三位入選的華人，同時也是首位入圍該獎項的中國歌手。據分析，王嘉爾的Instagram 粉絲超過1000萬，其中美國粉絲佔比25% ，比重最大，證明了他在美國的高人氣。除了王嘉爾之外，本屆入圍明日之星獎的還有韓國組合Black Pink 、NCT 、Stray Kids，以及美國歌手Jacob Sarto-rius 、Matty B.經過一個多月的投票，王嘉爾最終成為該獎項的獲得者。

王嘉爾粉絲男女對半，主要集中在大國、發達國家及地區，25%的粉絲來自美國，20%來自巴西，其次是印度、日本、韓國、中國台灣、意大利、法國、新西蘭、委內瑞拉、中國，主要集中在歐美和亞洲市場。

弱智fans
大陸都用唔撚到ig 個比例梗係低啦

肯定係d 廿歲未夠既 0靚妹

認真 其實李小龍係唔係香港人

坤哥 pakho 樂囝 王祖藍

唔係 美國護照 自稱中國人

香港冇
其他應該會有

坤哥